一日第三宗 大埔那打素有病人測試呈陽性反應！

😣

😧

冇問題 冇問題

Gg

濕濕碎

沒事兒沒事兒

香港正苦：沒事兒 沒事兒

市面：糧食開始短缺 市民惶恐終日 口罩價格日益暴升
正苦：??

那打掃醫院附近居民有福了

一定會幾何級數升
要留意既會唔會有未到過武漢既人感染

嗚啊住大埔大鑊了

今次pk 了

富亨撚表示屌你老母

遲早全港都有

大埔人

開始指數式上升了

變咗兩宗

放心陸陸續續會多

覆驗陰性喎
聽日再驗